聽日考車 好緊張

聽朝跑馬地考車 好緊張 求集氣 好驚泊車

記得開車前周圍望，落車前熄匙

無事

加油

有無今日考車來圍爐先

考成點？

衰撚左啦

me2...😲但巴打起底見你遲下想pt taxi....你無車牌咩?